[求救]唔見左銀包

今朝係瑪麗醫院做完野,放低左係咖啡店,轉頭就唔見左

如果有人拾到,請PM 留聯絡,有酬

推，好人有好報

推

繼續推

唔該大家

push

祝你快d搵返

推到更多人見到

幫推 之前都跌過 好煩

新高登新力量推

post

Pish

希望你搵到

推
LIHKG 有愛

推
希望樓豬搵得翻